%\newpage
%\setcounter{page}{1}
\begin{center}
\begin{figure}
\centering%
\epsfig{file=HojaTitulo/logo_fiuba_alta.jpg,scale=0.5}%
\end{figure}
\thispagestyle{empty} \vspace*{2.0cm} \textbf{\huge
Herramienta Adaptativa de Desarrollo (ADT) }\\[5.0cm]
\Large\textbf{Eduardo Ramón Madariaga}\\[5.0cm]
\small Universidad de Buenos Aires\\
Facultad de Ingeniería\\
Buenos Aires, Argentina\\
2016\\
\end{center}

\newpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}

\newpage
\begin{center}
\thispagestyle{empty} \vspace*{0cm} \textbf{\huge
Herramienta Adaptativa de Desarrollo (ADT) }\\[3.0cm]
\Large\textbf{Eduardo Ramón Madariaga}\\[3.0cm]
\small Proyecto de Trabajo Profesional de Ingeniería en Electrónica para optar al
t\'{\i}tulo de:\\
\textbf{Ingeniero Electrónico}\\[2.5cm]
Director:\\
Ing. Gabriel Venturino\\[2.0cm]
L\'{\i}nea de Investigaci\'{o}n:\\
Control\\
Universidad de Buenos Aires\\
Facultad de Ingeniería\\
Buenos Aires, Argentina\\
2016\\
\end{center}

\newpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}

\newpage
\thispagestyle{empty} \textbf{}\normalsize
\\\\\\%
\textbf{A mis amigos y familia}\\[4.0cm]

\begin{flushright}
\begin{minipage}{8cm}
    \noindent
        \small
        La preocupaci\'{o}n por el hombre y su destino siempre debe ser el
        inter\'{e}s primordial de todo esfuerzo t\'{e}cnico. Nunca olvides esto
        entre tus diagramas y ecuaciones.\\\\
        Albert Einstein\\
\end{minipage}
\end{flushright}

\newpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}

%\newpage
%\thispagestyle{empty} \textbf{}\normalsize
%\\\\\\%
%\textbf{\LARGE Agradecimientos}
%\addcontentsline{toc}{chapter}{\numberline{}Agradecimientos}\\\\
%Esta secci\'{o}n es opcional, en ella el autor agradece a las personas o instituciones que colaboraron en la realizaci\'{o}n de la tesis  o trabajo de investigaci\'{o}n. Si se incluye esta secci\'{o}n, deben aparecer los nombres completos, los cargos y su aporte al documento.\\
%
%\newpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}

\newpage
\textbf{\LARGE Resumen}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\numberline{}Resumen}\\\\
ESCRIBIR RESUMEN! \\

\textbf{\small Palabras clave: ESCRIBIR PALABRAS CLAVE!}\\

\textbf{\LARGE Abstract}\\\\

ESCRIBIR ABSTRACT! \\